神駒好波，不愧波台台主💪🏼💪🏼💪🏼💪🏼

熱佢老母熱狗就岩🤘

補lin

波台台主係黃洋達

條肥撚煩到

你老婆好勇武

又典牙

完全係潑婦黎

認咗

書展食熱狗💪🏼

勇武過你

報應？

何仔做咩俾你老婆個個po追擊你寫錯字

樓主=楊康
神駒=靖
哥哥

樓主老婆敗走

陳秀慧好正

秀慧BB咁可愛樓豬都唔去保護坐係到食花生

食熱狗

Ching識食

你食了